為保港鐵生意 運輸署擬否決巴士分段收費 元朗區議員籲市民聯署抗議！

就算加價我都係搭巴士架啦

真係不撚知所謂

運輸署不嬲都保鐵，保D垃圾公司
根本唔當巴士小巴係公共運輸一種

你睇黃埔捷輝小巴公司個件事就知
有心都可以唔批，一摺就26號線小巴間公司即刻快到接手，仲唔係有野？

狗巴唔會嘈？ on lun 9架

理性講
要長途巴士做埋短程客絕非理想
徒添區内上公路前的落客時間
係應該加返大西北區内巴士綫
當然運輸署保鐵政策下係無可能發生既事

載通國際控股有限公司（英語：Transport International，港交所：0062），1997年於百慕達註冊成立，2005年前稱為九龍巴士控股有限公司，2005年11月28日正式易名，新鴻基地產持有其37.4%股權

呢啲叫畫地盤

❗️有消息指，運輸署否決九巴於屯元天實施區內分段收費，原因不排除為保鐵。其實九巴早已表示支持民主派區議員建議，於屯門、元朗、天水圍三區區內實施分段收費計劃，並已經於多個巴士站安裝分段收費八達通機，準備就緒，但計劃一直被運輸署拖延至今。

九巴好似都有啲唔滿意咁

咪做埋啲on9野啦，長途車上短途客
交通系統本來應該要分hierarchy，輕鐵同k巴就係for同區短途接駁跨區巴士去唔到嘅地方

借個位 立會事實處

黨鐵西鐵線本身都蝕緊錢點會批比你呀

一係保鐵
二係唔容許區議員有政績

特快變特慢
有位變無位
廢老上落站站停

一係開條短途線，一係搞小巴線反黨鐵大家都認同。但係住得屯元天要返工都一定跨區架啦，你搞鳩長途線下屆仲有邊個投你

廢老兩蚊而家已經好多
你搞埋呢啲就會有埋c9賓賓大軍
到時真係返工慘過食屎

運輸署係香港交通界既毒瘤
No TO is innocent

係由食一舊屎變食兩舊屎

分段收費,真係要巴士公司蝕住來做.
家下香港地就算搞D村巴都打個和
仲分段收費

市區回程係可以做
出市區就免啦

屯天元交通本身係有問題...

1. 輕鐵比起德國，日本個D路面電車佔用空間更大，又唔係雙頭設計，調度靈活性太細

2. 太少代替品，個邊居民來往屯天元呢3個地方，一係就輕鐵轉西鐵，一係直接輕鐵， 一係就紅Van/半個鐘一班ge 53/ 約20分鐘一班68A

3.輕鐵/西鐵一旦出事，鐵巴肯定載唔晒，出入呢3區更唔方便

4. 應該要開呢3區區之內巴士/小巴線去解決而家需求，唔應該只有一種公共交通去獨大

777條八婆大大聲話自由市場，屌你老母笑話黎?

加價就話要申請啫，巴士公司自己減價出優惠都唔得？